有人話今晚再去新城市，如果早兩日又有去新城市食飯，記得唔好著一樣嘅衫褲鞋袋

睇到一個post話今晚再去新城市，咁又要提提大家：

有巴打提過新鴻基嘅商場有人面辨識系統，如果當日留低D咩垃圾，記得今日就唔好再帶返去新城市廣場，仲要留意耳形，交通八達通等等

八達通要trace真係話都冇咁易，跟交易記錄時間睇cam就搵到